2005年楊明醉酒駕駛 罰7000停牌一年

2006年 襲擊及刑事毀壞

襲擊夜店保安員 判守行為

醉酒後企圖於便利店盜竊不果 毁壞店內物品
判150小時社會服務令 罰款3880

2020年
香港人被誣告有雷射筆 被判三個月
而楊明因穿着”我愛警察”為所欲為T
享特權無罪釋放

推